<resources>
    <string name="app_name">PokemonRegion</string>
    <string name="kantoRegion">Kantoregionen (japanska: カントー地方 Kantoregionen) är en region i Pokémonvärlden. Kanto ligger öster om Johto, som tillsammans bildar en gemensam landmassa som ligger söder om Sinnoh.</string>
    <string name="johtoRegion">Johto är den andra regionen som introduceras i huvudspelsserien, och finns med i Gold-, Silver- och Crystal-spelen tillsammans med Generation IV-remakes. Det är baserat på Kansai-regionen i Japan. Geografiskt ligger Johto väster om Kanto-regionen. Temat för platser i Johto-regionen är antingen växter eller något relaterat till en växt. Den regionala Pokémonprofessorn är professor Elm, som bor i New Bark Town.</string>
    <string name="alolaRegion">Alola är en unik region i Pokémonvärlden, uppdelad i fyra naturliga öar och en konstgjord ö. Inspirerad av Hawaii. Inom spelvärlden är det ett populärt turistmål och alla städer är väldigt integrerade med naturen. Efter att ha valt en medföljande Pokémon måste spelarna resa mellan de fem öarna: Melemele, Akala, Ulaula, Poni och Aether Paradise (en stor flytande struktur). Regionen är omgiven av vatten och har vulkaner, ojämn terräng, klippiga kanjoner och täta djungler. Många tidigare upptäckta Pokémon har tropiska varianter, kända som deras Alolan-former, som kan hittas på öarna. Till skillnad från andra spel i Pokémon-serien saknade Sun and Moon-titlarna en traditionell Pokémon League bemannad av åtta gymledare. Istället var spelarna tvungna att genomföra försök mot Totem Pokémon och sedan tävla med Island Kahunas i varje ö-miljö.</string>
    <string name="unovaRegion">Unova-regionen var faktiskt inspirerad av New York City, vilket återspeglades i storstadsregionerna och de mer specifikt tematiska Pokémonerna (som fanfavoriterna Garbodor, en sopor Pokémon och Vanillite, en glass Pokémon). Trots att den övergripande layouten är baserad på New York City, finns det landmärken från hela staten som utgör hela regionen.</string>
    <string name="galarRegion">Galar är den åttonde regionen i Pokémon-serien. Det är ett av de första som har lagt till mer av sin landmassa efter spelets kärntitel, med i expansionerna Crown Tundra och Isle of Armor. Speciellt inspirerad av Storbritannien (som om den sågs upp och ner), införlivar Galar kulturella referenser från England, Wales och Skottland i sin topografi och städer. Pokémon Sword and Shield-titlarna äger rum i Galar-regionen, uppkallade efter de legendariska varelserna Zacian och Zamazenta, som liknar traditionella vapensköldvarelser och införlivar sina namne - svärdet och skölden - i sina slutliga former. Spelare träffade också nystartarna Sobble, Grookey och Scorbunny här, var och en inspirerad av ett inslag av brittisk populärkultur.</string>
    <string name="hoennRegion">Hoenn-regionen separerades från Kanto/Johto-landmassorna. Baserat på ön Kyushu, har regionen en hel del vatten för att balansera landmassan, i linje med traditionen om primala Groudon och Kyogre som titanerna av land och hav. De flesta av städerna i Hoenn är nedsänkta i naturen, några är endast tillgängliga med resor genom och till och med under vatten. Hoenn var en mer tropisk miljö, vilket återspeglades i många av de typer av Pokémon som kunde hittas under tränarnas resor.</string>
    <string name="kalosRegion">Kalosregionen är den sjätte regionen som introduceras. Området är format som en femuddig stjärna och är inspirerat av storstadsområdet Frankrike, med stadsnamn som Lumiose och Shalour. Till skillnad från många av de andra regionerna i tidigare spel är Kalos isolerad från andra regioner — i själva verket måste den i Pokémon-animeserien nås med flyg. Spelare i Kalos-regionen kan resa till en Poké Ball-fabrik, en enorm anläggning som producerar alla samlarobjekt Poké Ball som används i Kalos-regionen. Sammantaget är regionens geografi extremt varierad, inklusive oceaniska gränser i väster och berg i öster. Den har floder överallt, och den är överlag uppdelad i Central, Coastal och Mountain Kalos, som alla möts i centrum i Lumiose City.</string>
    <string name="sinnohRegion">Norr om Hoenn introducerades spelare till Sinnoh, en öregion som är modellerad efter Japans eget nordligaste territorium, Hokkaido. I motsats till sin södra partner Hoenn hade Sinnoh färre vattenvägar. Istället fokuserade den på den centrala landmassan delad av det massiva berget Coronet i mitten. I nordost fanns en ö i området Battle Zone. Det fanns också en massiv tundra längst norr om ön, och några av städerna i spelet är direkt baserade på Hokkaidos anmärkningsvärda platser, som Pokémons Jubilife City som står för Sapporo City.</string>
</resources>